一齊之前，點樣先可以分到對方係咪好男人？

有咩特徵或者行為？

每個男仔追女仔之前都係一個好男仔
所以好難分
利申：9up

問佢朋友佢過去情史點樣

問佢咩星座lo>_<

會打丁的就是好男人

咁咩星座會好d

非gay

睇下會唔會主動食飯埋單，唔介意花時間同心機喺你身上，例如送下禮物咁，最好食飯果時間望實佢，睇下佢咩反應就知

未一齊就埋單？！
望實佢咁佢要咩反應先為之好？

金牛-,-
利申金牛

唔係靠送貴重野畀女方
唔係靠show off自己有幾多錢收入， 幾多層樓 or幾多架車

先係好男仔

有啲人滿口大話
無得呃

要呃你點都呃到
都係一齊之後先知 好多細節位

佢係好男人唔賭唔叫雞又如何?拍得耐女人咪又係嫌乜乜柒柒。

以為再好嘅人，其實都可能會變仆街

都係
所以要拍拖睇
之後都有機會變
所以咁多人離婚
感情的野 七分人為 三分天定

所有嘢係咪言行一致
有冇呃你

見到我就知咩係好男人

通常會 斷袖 或者 分桃嘅都係好男人

你會想派好人卡既咪係好男人囉

食飯主動示意埋單真係gentleman 行為，咁個男仔請完見冇機就唔會再約下一次架啦，女仔話要AA先要aa 啦，最多咪蝕一餐半餐錢咁都負評我，兒登仔係靠fg 月入50k定係佐助型毒撚溝女？？

咩反應為之好就好睇佢平時為人點，會唔會好social 呀，定係怕怕醜咁，如果對你嘅反應特別唔同一睇就會知。

問問題都要比啲background 先告到你

All talking is meaningless
Everything is about try and error

你好既定義係點先

完美到 專一高大靚仔體貼浪漫定點先 你最想要一個點既先

最簡單，食飯個陣唔會掂手機，成餐飯都正係望住你同你交流。會為你諗多一步（不過好難做到）

調返轉問, 點先可以分到對方係唔係好女仔?